{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/3036",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가"
    },
    "text": "本家\n住所:全羅北道高敞郡高敞邑石井里783\n基本説明:ユリ専門店で、4月になると旬のユリ料理が味わえる。 辺山半島と全羅南道霊光（チョルラナムド·ヨングァン）で獲れたユリを使う。 甘酸っぱく和えた貝の刺身の和え物がおすすめです。 庭がユリの皮で覆われている姿が独特だ。\nメニュー:ユリ定食(1人3万5千ウォン)、ユリ粥(1万3千ウォン)\n価格 : 2~5万ウォン\n駐車:可能\nアクセス:ソクジョンヒルCCの向かい側。 善雲山農協 建物内 \n営業時間:08:00~21:30\n特徴:朝食が食べられる、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "このユリ専門店の住所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道高敞郡高敞邑石井里783"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店では何が味わえますか？",
            "answer": "旬のユリ料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店はどの辺山半島と全羅南道霊光で獲れたユリを使っていますか？",
            "answer": "辺山半島と全羅南道霊光で獲れたユリを使っています。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "甘酸っぱく和えた貝の刺身の和え物がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店の庭はどんな独特な姿をしていますか？",
            "answer": "庭がユリの皮で覆われている姿が独特です。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ソクジョンヒルCCの向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "このユリ専門店の特徴は何ですか？",
            "answer": "朝食が食べられることと、駐車可能であることが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 300
    }
}